有冇同我一樣好似長唔大咁

成廿二歲人 成個look仲係個中三學生咁，手又細腳又細 喉核都唔覺有。一直以為可能天生係咁，但上左大學先知完全呢d可能係生長激素唔夠，應該及早去睇醫生。只可惜我同兩老舊時無知，佢地同我自己都冇好好正視呢個問題。

唔知呢家先去睇醫生仲黎唔黎得切呢？如果有又有咩門路呢

利申 得164 cm 同老豆一樣高 蘇都唔洗剃咁滯

戒j

試下

自貼先講啦 冇圖你話你係劉華都冇撚用啦

一張自拍+手持連登名

你以為搭巴士撞頭，日日剃鬚好爽？

認真架屌